肥瘦雞遊記(2)

肥瘦雞遊記

三上
3/31~2/4 BOM BOM PA@台灣wave club,Att Show Box 文創立方
6/20 喜怒愛楽ツアー「全国イク行く～♥」@恵比寿・LIQUID ROOM
6/24 イベルト全国ファン感謝祭@広島
7/22~7/23 我和三上又有約會@香港EMax
8/6 『らぶぱら 三上悠亜』発売記念@秋葉原書泉
11/19 SHOW YOUR ROCKETS公開収録@ スリーモンキーズカフェ新宿アイランド店
12/29 恵比寿マスカッツ 1.5 初ライブ ラブホ街の悪夢@渋谷 O-EAST
2/3 三上悠亜最新写真集「君の前世がプリンセスだという件について。」発売記念＆豆まきイベント@秋葉原書泉
4/13~4/15 BOM BOM PA@上海
5/4 恵比寿マスカッツ 1.5 コンプライアンスなんてこわくない！@BLITZ赤坂

羽咲
6/18 喜怒愛楽ツアー「全国イク行く～♥」@金沢エイトホール
6/20 喜怒愛楽ツアー「全国イク行く～♥」@恵比寿LIQUID ROOM
8/6 「Ｐｕｒｉｔｙ」発売記念@神保町書泉
9/30 羽咲みはる×橋本ありなお泊まり会@ヴィレヴァン渋谷本店
10/20 S1イベント@ラムタラ 秋葉原店
11/23 2018年カレンダー発売記念@秋葉原書泉
11/25 S1イベント@パラダイスBOX 仙台店
12/29 恵比寿マスカッツ 1.5 初ライブ ラブホ街の悪夢@渋谷 O-EAST
2/4 羽咲みはるBlu-ray/DVD発売記念イベント@ラムタラMEDIA WORLD AKIBA
5/4 恵比寿マスカッツ 1.5 コンプライアンスなんてこわくない！@BLITZ赤坂

⚽️⚽️
6/17ノエスタ 神戸 0 - 1 Ｇ大阪
6/21 アイスタ 清水 4 - 1 北九州
6/25 吹田Ｓ Ｇ大阪 1 - 1 川崎Ｆ
8/5 埼玉 浦和 2 - 2 大宮
10/21 味スタ FC東京 1 - 2 札幌
10/22 埼玉 浦和 3 - 3 Ｇ大阪
2/24 Vicarage Road Watford 1 - 0 Everton
2/25 Old Trafford Manchester United 2 - 1 Chelsea
3/5 Selhurst Park Crystal Palace 2 - 3 Manchester United
4/13 上海 上海上港 2 - 0 河北華夏幸福
4/17 天河 廣州恆大 3 - 1 豬欄
5/2 吹田Ｓ Ｇ大阪 1 - 0 仙台

雞爺新鋪留名

LM

首富

肥雞

肥雞巧然

我

首富遊記

文呢

食緊女唔得閒

入到嚟都無文睇，心靈受創

5/1
搭巴士經過深水埗運動場
樓豬係入面

hx新lounge 遨堂
信用卡免費入

食野先

真泡 n巴請我

有地方weak

冇得用

點解咁少人

飛機餐

到左關西機場

窮撚

kansai thru pass

我國支付寶又贏
厲害了

新今宮酒店 好抵住

樓豬巧然

肥雞好食得辣

好毒

見冇人理你幫你推下囉

多謝wo

rich

5/2
窮撚早餐食杯麵

去左機場隔離個outlet買野

買完放低d野去expocity

萬博公園站

出站有間7-11 拎飛先
窮撚飛 同齋藤學轉會費同價

VIP飛

貴賓

首富次次都入lounge食嘢

入境櫃位個姐姐認得你未？

首富可唔可以影多d和介紹多d新今宮酒店?
我去大阪獨遊玩住開近動物園前嘅商務。新今宮都睇過，不過資料唔多無轉，跪求包膠。

單人房咪有獨立廁所
沖涼公共 有大浴場
好過訓太空倉咁

有電視有雪櫃
160蚊
抵到爛

我租開果間120，獨立房有電視有細雪櫃，不過廁所浴室要共用。
下次試試首富你果間先。
Thanks.

Rich

肥雞巧rich, 住160蚊
禾都係住60蚊一晚

禾去到應該訓油站

巴打住日出定鑽石？兩間都大佬級⋯

和香
係jalan扣埋d積分，800羊一晚

有積分

積分

咁似以前舊登有人POST新今宮50蚊一晚似監倉咁

間房黑蚊蚊咁

枕頭又發毛

無勇氣住呢兩間大佬

d分定時定候會送

VIP

睇首富出果張相又唔太差。
嘅廣告相都覺得恐怖。

小妹唔貼垃圾

樓主真人好串

agger
成日hey0禾

明明係你hey0小妹

上上上咪係

又要講下看台事件⋯
記一世⋯

個地下好不安
係新陰公唔夠膽訓洋室

神咲詩織 (小氣)

曼聯瘦基亞(生氣)

曼聯瘦基亞(Rich)

expocity

4號仔

義助

樓豬

食野先

舊名黎？

Panasonic Stadium

霸位先

肥雞有冇教訓隻泡狗

肥雞追住條女黎影

入場

熱身

好型呀

小妹真泡

沒

球證

金正也

gamba boy

半場0:0 換樓豬出黎

倉田秋goal

eating換endo

中村換義助

1:0完

功臣

有請樓豬抽出燒肉賞

得獎者係 今里予泰幸

肥雞請禾食燒肉

負之蝦碌之歌

義助之歌

樓豬之歌

冰島完場

請禾

晚餐 - 仙台杯麵

影第二條囡 你死喇 cap俾羽咲睇

羽咲已經識得雞爺條女啦

出去𥄫女唔忠心了

25仔

又屈

可惜延續唔到長沢駿入波神話

仲lucky
依家係義助既時代

lm

5/3
去左心齋橋
kamo

多人到

我國支付寶又贏

食餃子先

搭單軌去ITM
萬博有活動 好多人

去到唔比我check in 話可能取消

去影下飛機先

真係取消左

賠左1000羊

送我

改左之後果班NH34

有大電視

同jal 一樣 有蘋果汁

個wifi勁廢 差不多到先連到

到羽田

等行李

羽田單軌

第二日表演場地

食個burger king先

同幾位大佬排隊買物販

請我

變心了，買咁少上上上嘅周邊

送我

一早買完物販，首富之後去邊到威？

買完咪去開野

手腳勁慢 買完到差不多兩點半

飛完大阪飛東京

首富揸自己架飛機，有咩所謂

首富開嘢開咗幾多個鐘？

開完好似4點幾

食埋嘢都入得嘢

文呢？

*場

睇緊直播

新幹線完勝內陸機

又唔係快又貴都拎出黎講

我都覺得內陸機舒服d

Ching終於講返句人話

不嬲都支持首富巴打
同埋橋本

不過真係幾鐘意大阪伊丹

近KIX好多

請支持羽咲

你就到時間同地點就內陸機都ok 不過我上次去名古屋都係坐新幹線

睇完未？

出文呀

食d野再入場

入場

擊掌卷 好求奇

完左同羽咲黨影相
影完再同幾位大佬食野

首富rich到一個點，一路食嘢一路放煙花

歡迎轉會

5/5 返香港

332泊outer bay
傻左？

臭雞

同上個月上海返香港同一架機 同一個位

等行李

到了

sick 日文

唔識

乜機司位唔係得一個架咩

應該重有個女助手位

可能有兩個女助手位

肥雞醉型

聽講肥雞睇Live嗰晚同羽咲党啲囡囡玩得好開心

聽講肥雞晚晚都同啲囡囡玩得好開心

啲囡囡一見到肥雞件黃袍就自動獻身

啲囡囡聽到肥雞個朵就出晒水

你連乘客嗰個梗係慢啦 你機師係連crew嗰個㗎嘛

停機坪唔係唔俾影相架咩？

機司無呢個限制

因為肥雞有特權

因為肥雞大撚晒

樓豬我dllm